冼小姐請假取機想賺 $8000

Apple iPhone X 今日（11 月 3 日）正式出貨及開賣，上周五成功經 iReserve 預訂 iPhone X 的顧客，可由今日起到指定 Apple Store 取機。 記者早於 7 時多到達 Hysan Place Apple Store 直擊第一批顧客取機實況，而蘋果公司大概於 8 時開門予第一批排隊顧客進入店內取機。由於預料 iPhone X 的回收價有「水位」可賺，因此今次開賣日的排隊人數眾多，目測於未開店時，已約有 70 人左右在門外等開門，遠超上次 iPhone 8 於同一 Apple Store 開賣時只有 3 人排隊情況。

Hysan Place Apple Store 約於早上 8 時開門，約十數分鐘後，包括 記者在內的十數位傳媒同業走到另一出口，見證有一位買家從 Apple Store 內手持 iPhone X 步出。這位冼小姐受訪時指出，她從事銀行業，今天專登請了半天假來 Apple Store 取機。她自言今次買 iPhone X 並非自用，而且會即日放售，希望今次可以賺到 HK$8,000 左右。冼小姐又表示，於上周五用了 3 分鐘便成功經 iReserve 預留 iPhone X，惟表示因當時太緊張，只訂了一部機。她本來打算在 Apple Store 門外先行格價，惟似乎「收機佬」暫時未開工，或會轉到先達商場格價。

番工實俾人笑到面黃

ptxx有可能

反正請了假

射波見報

如果請AL 邊有問題, 個個同事屈佢請食飯添啦,
但如果SL 呢..................

佢做1個月都唔得

唔係收機佬未開工，係冇人開工呀

下星期一就屈佢請食tea先

慘 可能工都冇埋

半日任Q 8千

SL就唔會半日啦 ON9

睇片先講啦

果副寒酸樣

請半日假AL黎做自己野都要俾人笑同埋話會俾人炒
講得出呢D說話個班人係咪做慣狗 咁撚奴隸

蒙頭入閘

豬西

有片

我家姐都係做銀行, 佢SL半日唔駛醫生紙

可能會被炒

唔會炒, 你咁有大志實留你

淨係想賺八千都引人發笑啦

頭先睇live
條女其實幾好人, 佢比面做訪問

為一千幾百蚊搞到咁大陣仗

見到香港人羊群去炒一樣野就要預左炒燶
好多人可能股票都未買過又要學人炒
又要驚又要炒 好多時都係原價賣出去回本算數
之前唔知係咪ip6香港優先發售都可以炒燶
之前紀念鈔幾十連張都係賤價賣出上哂新聞

返過工未 定抑或你SL 一個鐘都要醫生紙

有損銀行形象, 停職留薪雙規

半日AL/NO PAY使幾多成本
如果有2,3千蚊水位已經係賺啦

大費周章先可能打個和或賺少少，又要上報比人笑，為乜？

講希望賺少少咪算，唔知頭唔知唔學人炒仲上埋訪問

Iphone6 炒燶係因為蘋果日報出咗篇攻略教人自己上華強放機。我好記得嗰晚華強成條街都係香港學生哥。睇住佢地俾大陸佬撳你五舊一千都照放。嗰晚之後收機價一野跌咗成千。

資訊發達既後果就係咁 所以唔可以怪人地收埋黎食

想 我都好想中頭獎

間間公司都唔同要求啦弱智

請假賺$600

係細公司做，SL唔使病假紙，以前打個電話返公司通知聲就得，而家直頭係同事whatsapp group留言就搞掂

好多大公司一日都唔洗醫生紙 兩日先要

我試過放左5日叫醫生寫定病假紙，結果公司都係冇問

真係唔知有公司請sl可以唔洗醫生紙 番過兩間都要 真係長知識了

你返d公司垃圾姐 大撚把office 唔使醫生紙啦

我公司請一日都要醫生紙囉
唔洗假紙任請假 唔怪得有D人個個月都飛啦

我識d人個個都係一日都要醫生紙 原來要醫生紙先係異類

你都係其中之一

炒狗死全家

其實都係睇公司制度，我初初做個時唔係太多野跟，冇野做要扮有野做都幾難頂因為返5日工，好多時都會星期五或者星期一放SL，而家當然就少左好多啦

on9有樣睇

傻西瓜

政府一日唔駛醫生紙
做Operation 位（消防）另計

利申：上一份工係政府主任級

好耐冇見過咁大條鱔

8000
唔洗去先達格價喇 800都無啦

新圖

佢返到公司有排比人笑

肥到閪咁都有人比2000蚊1Q

佢仲未賣出部機?

香港人

關撚 明明係高登話唔益ST9, 餓佢地, 拉隊上華強
IPhone 8 都係咁

800都可能無

正一豬西
豬咁蠢

變左討論sl

而家睇返紀念鈔幾十連張係咪賤賣都唔知

8000$
呀洗小姐你可唔可以講解下你係點預計出黎

俾我係佢同事,下星期一定叫佢請食飯
賺成$8000

800都俾多你

原價+350收機+1q

人地可能sl 呢

唔會咁豬吧

收買佬貼近成本價買 蝕極都有個譜 但賺就係幾倍至十倍
同埋呢d野賣唔出最多拎黎擺
隨時間升值唔似iphone 即日鮮一定要即日賣先賺錢
係現金流唔多無本錢既人先會急住放

最大問題係好多人冇膽又驚死又學人炒

好似係唔知價, 蝕讓左個唔知幾十連張
果陣笑到面都黃

好似唔知幾百萬定幾十萬既野 佢放得幾萬蚊

送左個首期比人

Strong hold

百幾萬，number好靚
記得果時隔離啲人提佢地都唔聽

股災之前就真係好多唔玩股票嘅，都會去中個頭埋去，結果齊齊仆街

係 柒到仆街

港女短視
見開7萬狗衝

蠢女人

本身好多網民話佢地趕住去爆房，之後發現原來係姊弟

最正係我記得果條片 條友心郁郁 但又聽到D路人甲話唔好呀 比人呃呀
最後比個老闆搞到半推半就賣左

果份人性既掙扎 柒到仆街

再問
係唔係一對男女嘅
之後條女叫條仔賤價放咗佢

其實係兩個柒6都唔知價 傻下傻下去放野

洗小姐

炒撚左佢

不過樂觀啲睇，大家都有賺嘅

888豹子號, 4萬5放左
最少值30萬

老闆認住佢 唔係因為佢請假 而係佢太on9

身有屎仲接受訪問

點解仲會肯出鏡

破發未

我真係未見過有人請sl
然後光明正大走去拎iphone做訪問

800都無
點8000

但我唔覺得而家值30萬

一打接實

都廢時比啦

傻閪
人搶你又搶
又唔撚moon post

條友連豹子號係乜都未必知

正解

會窮

上晒報紙仲sl

證明你識埋D低層+細公司囉
咁咩人痴咩人我明既

公司比你SL唔洗假紙, 唔代表會用盡
你試下用盡睇下會發生咩事
戇鳩鳩咁

所以點解有D人窮一世係有原因

化行哂妝 預咗輸錢今晚做雞填數？

俾老細見到實恥笑佢

乜叫豹子號

請左假就咪撚俾人訪問啦

al照出糧
去一去攞機有幾千
點樣叫打個和？

太肉酸，實比人笑足半個月

幾好J